想問自來也死 嗚人個幾幕

隔太耐唔記得 有冇人知分別係自來也死後

好似嗚人feel到有人搭佢膊頭？ 定突然間feel到有啲野之後喊係邊到

靈光一閃咁feel到d野消失左

好似係d花瓣跌左落地定唔知個相架爛左

邊位係嗚人

食雪條個到

不要再說了

千鳥勁d

自來也比佩恩殺嗰時鳴門係追緊佐助
途中鳴門feel到有人拍佢膊頭
後來鳴門追到嗰陣佐助已經同鼬太知打完
跟住返木葉呀鋼手同返佢講自來也死左
跟住先喊

嗚夠未呀

483 啊ching